男性真係好撚慘 好唔公平

其實男性170 169 167 都高過好多女性 但偏偏會畀女性話矮所以唔接受你 但話人矮既女性普遍都係矮過好多男性

160身高女性笑161以上唔夠高 每一個女性都想想要180身高既男友 差小小都要嫌三嫌四 究竟啲港女性格可以有幾閪？公平咩？就連一個15x身高既女性都可以嫌你唔夠高！

女性170同男性170相比 前者會畀人話好高 後者就畀人話矮 同埋唔知點解大家都係170 但女性個比例感覺會靚過男性 真係好慘 女性15x就會畀人話得意 相比男性就會畀人叫唔好出街 見到都眼冤

公平咩？

樓主167

是但打個數姐

女性大波同男性大波相比 前者會畀人話好正 後者就畀人話肥仔波 同埋唔知點解大家都係大波 但女性個比例感覺會靚過男性 真係好慘 女性大波就會畀人話好正 相比男性就會畀人叫唔好出街 見到都眼冤

肥仔波屌打港女啦

女性比男人非禮————>男性坐監
男性比女人非禮————>冇事

男同女有咩好比
雙方期望實唔同

連登仔:米七都冇就申請傷殘津貼啦

冇180應該合資格拎傷殘津貼

對唔住囉！

Me 161 but rich, many girls wanna eat my dick

矮就矮啦 認命啦 短命種

米7既話 做一做gym啦 香港地太把女低過165

所以我覺得港女有165已算高了

但15x女性個比例咪又係怪 但點解要嫌16x以上既男性？

屌講到男人唔會嫌棄女人矮咁

正想講
大把人嫌棄矮妹啦

首先我唔會嫌人矮 因為我都唔高 根本冇權話人人女

你咪嫌緊人矮比例怪囉

Sorry 打錯

屌你心底說話都有得話打錯

關公唔公平咩事
我係男人冇波 咁我要條女唔好飛機場 最好D 級
咁又係咪對女人唔公平？
出下街啦 大把矮人都拖住女

其實16x男性身高比例都係怪 所以諗諗下都唔可以咁樣講大家

笑撚死 當樓主狗咁撚